依期一齊旺，大家唔好jump！(127)

冇人開我開了

lm

俄7c

哈化反cup

7c －1

深盤必勝
曼，祖，要了

今晚D波CLS

收收手，最後1000

新post lm

慕遜加柏我屌你老母

般尼
哈爾

俄 one more c one more goal

輸到

史篤城突然好大雪

慕遜goal

屌 追和 原諒住你先

挪超真係輕鬆半大

俄仔冰角

3場英超角大

賀芬咸

米杜 有冇同路

d1001唔慣開post ？

7C cashed

哈化 cup得唔得

-1c

拖肥x精宮x般茅

8c
7.5b cashed

俄超即場大 買左幾秒就入 今日有啲運仔

妖斬啦

8c
多謝葛斯巴

gel

8c 手足收錢 入多球

曼聯轉左盤？

8C GOALL 多謝GOTZE巴

愛華頓 作客廢過閪 小心

逼我搶了

晶官差啲入

愛華頓屌打

買左主

牛津整多幾球 要奇蹟4x1

有冇人要華倫?

般茅快入

有?

繼續

雲達半大呀

想入晶官11.5b 有冇支持

般半大

gchi

愛華頓係信唔過嘅

利申：十年球迷

今日三十萬未

一gel就朗斯入波

直屌左愛華和

雲達goal

又gel

華倫西亞

今日十萬左右

朗斯要開始劇本了

呢注不了

英國大雪容易角大

4場德甲3場半大

支持

3-0

法蘭克福 3:0

法蘭30

法蘭好波 goal

好 陣間試一試

法蘭3:0 輕鬆

格流入波未

3：0就岩啦
停佢老母角

哈林快啲反杯啦 兩串一差你

Gel漢堡

一中龍就有 不如咪撚用龍LA

ok

練完波回歸 攰

唔洗講咁多
15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大
5.fc橫濱fg
6.不死鳥半主
7.射精機上盤
8.悉尼上盤 大注
9.圖拉fg
10.圖拉9.5s
11.拉科9.5b
12.水晶西fg

有冇人係要咗哈化

爛屎3:1未

見到場要重注轟既波
馬模晉級
再度清楚d睇下入唔入手

般茅2.5b 上呀
NBA入佢34567

水晶宮有條On9仔插花插到自己差啲仆街 仲比人搶到個波

我買咗所以咁

你係神燈?

係今日11中6

米堡下盤派錢

發撚咗達 三場德甲 過關半大

等晶官出9.5b就all in埋淨低個100

烏法點贏架其實

細細地

想知巴打金卡未

烏法。。。

法蘭克福ht 4c
唔錯

都幾細下

我都想知我金卡未

有冇般尼茅夫同路人？

跟左馬模

米堡好波

米堡真派錢 N連勝 作客受讓

晶宮

水晶10

0:1晶官

屎城大雪到，點踢

大到就來直播都睇唔清楚

屌 又爆8.5s

米青

未等到9.5b足水就c

慢慢推翻上去

格流半大已死

腰斬啦

米堡勝串左拖肥勝

加油

史城場波大雪到 會唔會腰斬

唔係講笑，真係有機會腰斬

傳完波地下有軌道大雪到

痴撚線又大風又大雪

晶官4c
無位入角大

般茅半大似乎jump得

拖肥果邊咁大雪波都搵唔到
快屌般茅入波先

唔洗講咁多
15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大
5.fc橫濱fg
6.不死鳥半主
7.射精機上盤
8.悉尼上盤 大注
9.圖拉fg
10.圖拉9.5s
11.拉科9.5b
12.水晶西fg
13.般尼矛夫fg

屎城戈場係大雪到拉近鏡都睇唔到個樣

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴✅
雷堡✅
史雲斯❎
諾定咸森林
水晶宮
雷恩

候城半大

史篤城rc
上啊拖肥

屎城rc

屎城RC

買左拖肥角大真係得啖笑

拖肥半客goooooo

史篤城紅左

史城好波
差你咋般茅

買左屎城表示已死

快手腰斬啦好嗎

但紅左特別勁

成篤屎快撚啲降班

買左咩

哈特斯,哈化一齊cup ok?

哈化柏林可唔可以杯 ？

玩完

everton 1.5b allin

屌買左史城

爛屎搵到機會未

球證唔好做傻事
拖愛佢地熱愛踢波熱愛生命
唔好腰斬

屎城個場改咗喺溜冰場踢？

同路人 等緊腰斬

Same

史城做乜紅?

波都睇唔到

哈化快杯

腰斬啊屎城

On9查理阿當，大雪唔洗踢咩仆街，自己入返去沖涼先，死仆街

55波慢左步

查理阿當剷月巴

哈德斯菲爾德
追和啦屌

哈化柏林
追和啦屌

今晚要曼，祖，用盡力轟落去

直紅啵 球證真係唔體諒下落緊大雪

哈德同路

華西1:0

小注博下

明明屎城睇落好波啲，無啦啦踢小個，真On9

米社1-1

米堡對家goal

繼續gel米堡啦

華西組織得咁靚

屌佢富咸

米堡頂著

咪係
明明大雪跣埋去既

幾好

快D整多粒

屎城開始細雪啦，逼害買左屎城的朋友

史篤城紅左即刻停雪 天亡史篤城

ALLIN 拖肥啦

愛華頓刷角

好似禁錯制走左山神個交流group 求加

英超停咗角

米堡下盤先頂過半場

愛華頓入呀

米堡輸埋就食屎

天亡屎城啦，已經停左雪

Molamola

候城快手半大啦

般茅個場到依家都未有入球
2.5b無啦無啦

愛記好撚廢

天佑爛屎

哈德求追和

想問布力般流浪推遲 過緊關係當1倍定要等埋佢踢

候城半大
米堡下盤
愛華頓刷角

愛比角可以嗎

明明屎城今場已經佔優，無啦啦拎好牌，成個局勢唔同哂

般茅半大針

又開始落雪

挪超 全大cashed

又落番雪

愛華頓入爆主隊

踢多個都入唔到

波都未撚射過

集氣腰斬啊，快手啦

蘭斯好正氣

愛狗場波踢緊咩

拖肥11個打10個都入唔到波屌
大SAM快 換堆前鋒出黎強奸城篤屎啦

有冇巴打知

華西全格未，想買下埸

伯明半大

慕狗想點

想知

波爾多 艾斯杜尼

蘭斯cash

1倍過關

愛記有機會和到尾，好似哈仔對雞湯咁，0:0到尾

thx巴打

華西2:0

愛記-11c

2:0

不了，愛華頓會入球

呢隊西波害死過人睇到尾穩陣d

哈德追和未，想買下場

有冇大船

般茅會入波我信

追唔到

屌你哈化逼害fg

屌上次就係大注咗哈狗，所以今日買對家

哈化好波

愛記好鍾意放生護級隊
由其是佢已經無野好爭
睇下愛記會唔會出真功夫

幕狗刷角未

哈化杯了

呢隊波456咗人先敢gel

德甲全大

漢堡果然都係咁賤 理得個盤點

有無1000變3000大法

入多2000

降班叫爆區

個盤都唔似主

痴撚線，場場平手都俾人追和反勝
羅斯，辛特，漢堡

下面果3埸識買了

同拉科一鳩樣

都係1030打後波正路

葡超有冇人半大？

法角細頂住

吊 無買大波時德甲四場大哂

洛達咸奇蹟開大ok??

法蘭克福？ 客隊次次都連刷

我前幾日等拜幾 今日突破30000
利申 非入錢

法撚456未

8c

漢堡gel

卡山半主100%

球證食左華西個12碼

求屎城腰斬啦

召喚暴風雪

How

般茅快撚啲，

望停電好過啦

般茅

慕狗好波

加柏 漢堡反cup

史浩克作客幾難大

PETER 反CUP 未啊

屌你般茅

2:3

拖肥 米堡

賀芬個場咩事

史城個場連個波係邊都睇唔到

我買晒對面
場場都要後上叫爆

Nba緊

哈德斯菲爾德追和啦屌

會唔會史城ng

般茅我求你入

西布朗GOAL

主場D後防垃撚圾

差哈仔未CUP

cup ok？

叉住

jump

cup la

愛記快入

般尼要cup ar diu

愛記 米堡

冇追post，事後？

米堡

PETER GOAL MEI

西布朗竟然入到波

仲以為入左

咪係

上場咪又係入先

米堡上

唔洗講咁多
15/3出9中3
16/3 出9中4走2輸3
17/3
1.拉魯斯第三球
2.拉魯斯第四球無入球
3.拿根亞6.5s
4.德島半大
5.fc橫濱fg
6.不死鳥半主
7.射精機上盤
8.悉尼上盤 大注
9.圖拉fg
10.圖拉9.5s
11.拉科9.5b
12.水晶西fg
13.般尼矛夫fg
14.愛記no goal

愛記比球嚟

0:1西布朗
般茅 西布上 入佢34567

屎城可以試下入波

Ok

加柏真係垃圾

冇人買普雷斯頓 ？

般茅 愛記

買左對家

你地講到咁大雪 買注no goal

拖肥場波睇到好眼訓

白禮頓(+1.5/2)

唔好

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴✅
雷堡✅
史雲斯❎
諾定咸森林
水晶宮
雷恩
小阿根廷人
坦柏利

曼聯明明今朝都係-1

漢堡護級都可以咁廢既

慕神做乜撚野呀

法蘭9.5細頂唔頂到呢

就係廢先要護級

年年靠附加賽保命

又玩到咁激

般尼快cup

般茅咁快換左兩個，molamola

頂唔到。。

哈德斯菲爾德
有無諗過射波

愛記請你一定要入波

屌你愛記入波啦

gg

角細輸到喊

米堡頂多30mins

屌佢老母漢堡

哈德快追和

冇計
3連角

睇個stat已經灰左

9.5s都頂唔住
明明已經大炒緊 刷黎做乜

屎城入球一世球迷

屌你老母新特蘭又紅牌迫害

3:3!

德假

又絕殺

痴線

仆街華西下半埸一開波就比人入

華西比多兩球我

PETER 入一粒吧

球壇笑話 賓迪基

米堡 愛記

華西我屌鳩你咩

西布朗果場斬左？角呢屌你老母

絕殺我條4x1

愛記咪撚刷角啦 屌你老母

仆街漢堡今年請你直降 唔好再返黎

般尼快啲

盤第一關 過

般尼快cup
0
0

好撚滾動呀慕神
下盤坐過山車

米杜 拖肥

法蘭最後10角?

哈化終於收番注

拖肥快啲入波

連角 不幸 再嚟過

悉尼7.5s @1.65 ✅
圖拉兵工廠8.5b @1.92 ❌
聖保利10.5b @2.1 ✅
拉科第三球 @1.84 ❌
拉科9.5b @1.81 ✅
卡斯洛達7.5s @1.64❌
法蘭克福9.5s @1.78❌

5x10
法蘭克福（-0.5/-1）@1.92✅
哈化柏林（0）@1.88✅
利尼史特朗2.5b @1.95✅
愛華頓（0）@2.00
米堡（0/+0.5）@1.77

都係唔賭角了

要jumb了 打多個一球都入唔到

等大師幫下你

仆街般尼停角停撚到而家

華西3:1

愛記停角啊 屌你老母

華西 3:1 OG

Wow拖肥！

愛入啦屌

拖肥GOALLLLLLL

拖肥goalllll

我愛你 愛記

史篤城

差米杜

拖肥

火青

Goal~~~~~

差米堡炸

屌 哈德

茅夫求反CUP
哈特斯放棄了

般茅般茅

英超開全客

愛記goal~~~✅✅✅✅

嘩 愛入果下越兩下都唔吹

般茅憑咩讓半一

唐辛好仆街 hi一hi就趺

屎城求追和比我走盤啦

Goal

般茅快啲

75分鐘入般仔ng先

告別左

米堡比個全格黎

打少個好難走到啦
利申:買史城

絕殺可恥！

下盤之夜 屌你老母

布里屍托城 goal~~~✅✅

愛記-5c

般尼茅夫

要多咁多？

曼記利記祖記
訓醒收錢

求下愛記比屎城一分護級啦

做下好心啦

卡山反cap

般茅又話地獄主場

一樣

對強隊一時時

愛比角3角

般尼呀？

屌你老母 哈德追和未

好多手足都中左茅夫伏

史 -3c

般茅依場真係估唔到

史城3個前鋒出黎搏命

兩個3串1都差茅夫

刷角阿愛華頓-5c 米堡

屎城比我走盤今晚唔玩啦，求十二碼

單頭中伏

1-1

史1-1

Goal

屎城頂住啊

Hoball 1.5b cashed

屌你老母打多個都比人入?

愛記係放生就直接比夠3分

On9愛記

其他中晒收唔收得返200

城篤屎真係搏命 3-4個前鋒出黎衝

愛字頭

...

「入左波但睇黎有d代價」

人地叫就和到 我叫又唔見追到 on9 全日冇贏過

一換出來就入波，叻仔

200都收唔返喇
食屎啦愛記

愛記快攻整番粒

般茅
愛記

茅夫goal

般茅入多粒

茅夫1:1
請你CUP

烏雞上盤

哈德斯菲爾德應該無機會和
0射門

史城一入即傷出

般茅 西布朗入多粒

愛記快d入

般尼1:1 快cup

愛記停角

史城入

般茅 愛記
大家入多粒
生性啦

完全無諗過廢成咁

愛記

救般茅生性入多粒

水晶求你冰角

愛狗比人追和唔該刷角 唔好咁撚垃圾

屎城條友做完英雄就返左入去

出來有冇兩分鐘

普雷斯頓盤gel
愛記唔該生性

愛記 米堡入多粒即抄個名100次

我

般茅呀求求你啊

愛記刷多5c阿

愛-2c

一定抄梗

我-3

般茅快cup

執柒左佢啦愛華頓 人多打人少都成67咁

差米堡

Goal!!

GOAL

?

2:1

愛-3c mola mola

係咪玩鳩我呀，入啦愛記般茅米堡

靚屌

拖肥goal

希望抄得成

2315 西甲10c

又燈

搬泥快d絕殺

點解買親角大都唔落底 1:2愛

1-2

米堡頂住

屎城

比我走盤都咁難

米堡比多球

請坐低

好靚

米堡頂埋

整多粒添啦

般茅仲差你一粒

米保入埋仲正

屎城再追和是夢嗎

比次機會走盤啦

買哂兩邊ng 好彩無射龍門

颱風隊半大

原來米堡受讓 以為讓半先叫入多粒 入到再抄多100次

烏甸串利
點睇？定重注烏甸單頭？

頂實愛仔

Moting一入場就入波
一傷出就失返

走盤

托肥比多一角我啦

有2:2屎城

今晚唔賭啦

愛米華西全部同我頂實

everton!

入柒佢呀般茅

水晶唔好再角 冰封呀

水晶宮比多角

愛只會再入多球 唔會失

狼隊入多粒

洛達咸大
不過串左般茅

愛會玩角球旗的

派錢ball

葡超又半大

球證比球十二碼屎城啦，幫下手護級好嗎

葡超半大

般茅入啦好無

慘慘豬 好彩補左飛愛記W

禁區都未入過 點幫

cup

般11c ok?

大注左

米堡 布城
2個半格頂到就賴屎

水晶宮9.5 比多角啦

搬泥矛夫絕殺喇
求你快d
閪布朗損人不利己

絕左

CUPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

一講即入

頂實！

i love u

茅2-1

點解會用高治條垃圾架，90分鐘都唔知做過啲乜嘢

又輸多50k

球證擺明買o左愛記

咁都cup 又復活

晶晶入多粒今晚就完美

屌牙

水晶宮10c goal

反手好開心？

2:2

咪gel住

Goal~~~ all ✅✅✅✅✅✅

blocked

咁樣輸般尼矛夫個fg

仲以為屎城2:2
開心左三秒

英超好正氣

吹雞啦 咪刷角啦 愛狗

Goal~~~✅✅✅✅

般茅I love u

Allin咗
對唔住我太激動

真係有反cup

米堡頂實！

般茅頂住

好撚感動,不枉我打左成十幾次反CUP

屌，垃圾高治

門前踢空氣，老啦，返屋企訓啦

屌爆你

茅夫好波

90' 賓福特RC
米堡快入

賓福特rc
米堡入多球

英冠銀行隊新特蘭
呢隊波好似完全唔想踢等降班
仲有幾場真係要長追對家

般茅全格ok??

晶官9.5b時有3.7 可惜all in左個盤到冇錢買

好彩記錯米堡讓人 如果唔係應該淨係叫愛cup就抄名

好彩補左100反般尼cup

米堡成日封盤 嚇死人

米堡同我上！！！

賓福兩紅

球探成日彈紅牌 嚇鬼咩

米堡仲有幾耐?

般茅護空門

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴✅
雷堡✅
史雲斯❎
諾定咸森林✅
水晶宮✅
雷恩
小阿根廷人
坦柏利
禾夫斯堡

軍民歡齊歡樂心水第一炮
甲府風林[0/+0.5]
千葉市原[0]
鳳凰11.5角小
媛交2/2.5小
鳳凰第一球
鳳凰第二球
悉尼老鼠[-1]
悉尼老鼠10.5小
悉尼老鼠8.5小
德乙普洱[0]
拉斯彭馬斯[+0.5/+1]
QPR[+1]
圖拉阿仙奴第5球
拉斯彭馬斯10.5角球小
新特蘭2/2.5小
愛華頓10.5角大
哈特斯菲爾德10.5角小
哈化伯林[0]

你老母..買細就11C 買大就10C 係咪玩鳩我

咩事

愛差一角斷左條5串6

烏半大

悉尼7.5s @1.65 ✅
圖拉兵工廠8.5b @1.92 ❌
聖保利10.5b @2.1 ✅
拉科第三球 @1.84 ❌
拉科9.5b @1.81 ✅
卡斯洛達7.5s @1.64❌
法蘭克福9.5s @1.78❌

5x10
法蘭克福（-0.5/-1）@1.92✅
哈化柏林（0）@1.88✅
利尼史特朗2.5b @1.95✅
愛華頓（0）@2.00✅
米堡（0/+0.5）@1.77☑️

贏得$1xx
有信心早知5x6

23點場全中
智利大學
普雷斯頓
梳士貝利
普利茅夫

華西頂著

咁有信心？

試試佢

有冇聽過英超...

gun 不過全部串半大

若要生活好
大雪難炒人

馬模晉級點解咁高水

鳥甸真係避得就避

洛辛堡半大

史04 角細代名詞

華西上盤全格達陣

智利大學✔️
普雷斯頓✔️
梳士貝利✔️
普利茅夫✔️
04盘

Gun

自私食左 岩岩唔方便po飛
馬模加左注

啲事後行撚開啦✅✅

✅✅

04正氣贏咁多場盤 收皮未

04半和

繼續正氣

04航母

唔知貼嚟做乜鳩，場波得佢一贏咁樣

44000

葛巴聽日仲玩唔玩 今日輸哂冇錢跟

洛辛堡 0-1 基斯迪辛特

洛辛堡輸埋 快手半大

買十蚊 奧乜鳩晉級先✅✅

半大-1

你場費賴堡

04大船

04 角大

Villa +04 win

3串1
烏角細x利角大x04盤

重注烏甸串利
一鋪翻身

祝中

多謝

烏雞 ？ 不了✅✅

即刻唔要04

04 all in?

皇蘇點睇

屌 落西堡半大未

半大全大

派20比我起機ok？

聽日會繼續

讓2球抵買 出面轉哂2球2球半

過關 半場主客和
4X5 星期六 24 富咸 (主) 對 昆士柏流浪 (客)
主 @ 1.87
星期六 56 格拉斯哥流浪 (主) 對 基爾馬諾克 (客)
主 @ 1.82
星期六 54 鴨巴甸 (主) 對 登地 (客)
主 @ 1.93
星期六 65 小阿根廷人 (主) 對 紐維爾舊生 (客)
主 @ 2.75

利記唔好玩野

蘇斯達2.5b

利角

傻西堡玩野 半大jump

盤仔又羊錢了

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴✅
雷堡✅
史雲斯❎
諾定咸森林✅
水晶宮✅
雷恩
小阿根廷人
坦柏利
禾夫斯堡
利物浦
明尼蘇達聯

魯芬入多球

同路

輸到得番200 搏一搏

RIP

何必要爆户口no.呢

皇蘇不了

影埋acc 真係可以戒賭

總是要犯同樣嘅錯誤

利記出曬名海鮮波

有決心戒賭

On9😹 😹擺明唔想度簡晒係同一個timeslot 開波

戒賭

衝動咗

有無人十卜禾堡

利記 贏同輸都唔關我事 唔會掂呢隊閪波 讓2 得1.74 我買平手仲高水過佢✅✅

利記細C

維拉半大

有冇人派彩派少左
我派少左4百幾

落雪照買利13.5b

未派炸話 點會派少

點會

係咪贏半

4場未入波既

利下盤串禾堡

係呀屌 馬會仆街呃我錢
聽朝去投注站屌鳩啲經理

洛西bb 半大

馬毛
禾堡
屈褔特

睇下會唔會全炒

馬模唔會炒

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴✅
雷堡✅
史雲斯❎
諾定咸森林✅
水晶宮✅
雷恩
小阿根廷人
坦柏利
禾夫斯堡
利物浦
芝加哥

咁先係架嘛~
4場半大

1:0

無知一問馬毛係咪蠃先晉級？

生活好1:0

沙拿1:0屈福特

烏雞快入啦

馬毛
禾堡
屈褔特

今晚利物浦會鋤強扶弱
in利記 we trsut

維拉個埸3分鐘就5c 入波未

輸先晉

沙拿

利記半大已死

有冇人買法甲角細

？

屈仔炒車仔4:1

04快啲入

跟 交學費

烏雞廢到一個點

上呀04

試一試佢
刷呀

5c -1

已經跟唔到 尾機

Cls 一買就收錢

2min收錢

3分鐘收錢

秒cashed
我一買完已經即刻po出嚟

玩一轉走地球 贏我成個月糧

唔緊要買左6.5b都OK

跟唔切

點止 佢十雞都黎緊應該

0130
4場半大加

好想入利角細

今日佢又嬴佐50萬

04被屌打....

今日單日 如果中埋馬模晉級就有
唔中就差10-20k

遲咗入嚟啊

而家先鳩 點半大

我不想多說了

平注買都1皮起 你正職賭波 副職做咩

有無阿士東維拉同路

買埋祖訓得

-1C

法甲角細咁都頂到 有運

銀行

嘩屌 1 -1

烏雞半大cashed

半大只需要2分鐘

收返

巴打今晚仲有無心水
想整條2串1 但差一場

即場 1.5b 即刻 ko
意假

洛西堡無啦啦又冇左個半大既喂

揀一場

祖記角細

Cls 以為jump硬

阿士東維拉 針

忍唔到手

唉

ATV cup

3c添 shit

3場半大都-1
04入波未呀仆街

好撚嬲 洛西堡入完1:1沖個涼冇撚左

雷思角球最後幾多

阿士東又踢假波？

利入多球先

6角

6c

岩岩好係佢買既個數6C

見馬會so7個

唔洗驚會cup

利記
史浩克

係冇開到定fake

岩岩計 唔計未踢完既
贏緊7萬8

巴打

你屋企有金礦?

利申：窮L

只係好運推左上去 有d閒錢去推
冇家庭負擔
養自己 拍下拖

利入完之後

葛sir 高水買5.5 6c完場

有運
一買就開角
轉個撚頭開埋另一隻

04加油

有冇睇住波黎賭？

MSL BIG C

女朋友終於瞓左
可以專心玩即場

維拉jm9

一齊win

維拉追反cup叫爆區

依場冇
now or有線有播既話通常都會睇住先買

gun +04

Gunnnnn

利半大又針得

美職試下準時開波

史浩克奇蹟大波

屈仔 殺斯ng 好冇呢

馬會app神左？

刷角啦利

例遲10-30 分鐘

不了 一鋪蛇 沙拉請繼續入

不會神的

有專缐support

杜塞盤✅
基盤❎
屎力加8.5b❎
E巴盤❎
小農夫盤❎
柏利斯盤❎
高隆盤❎
普閪盤❎
黃鋒盤❎
千葉盤❎
不死鳥盤✅
松本盤❎
松鼠盤❎
曼聯盤
貝迪斯盤

集氣利記入多四五六球

消失左咁耐既

小注試下

個3場俾D機會呀,入波呢

烏雞上呀

訓覺

04咩事

好似未訓醒咁

屌你射門先得一個

利

利又差啲

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴✅
雷堡✅
史雲斯❎
諾定咸森林✅
水晶宮✅
雷恩✅
小阿根廷人✅
坦柏利❎
禾夫斯堡
利物浦
明尼蘇達聯

04維拉

5分鐘奇蹟半大

候斯頓。30秒半大

咩都好,,入波就得
3場都差一粒

炸左

利10.5s

20

屌你差一場

有冇大蛇打救 輸左好多

有機開到嗎

沙拿2:0屈福特

沙拿 終於有

皇家SO斯達差一粒呀仆街

烏雞唔入
利炒40比0都冇用啦

利竟然正氣

阿士東維拉
史浩克

半6全9

奇蹟半大3分鐘

Atv追和反cup!

利入多球贏盤ok?

維拉反cup

俾個機會呀

ATV

烏雞 請你立即刷角

有冇利盤手足

04奇蹟入埋波呀笨

Atv

皇蘇入多兩球

半6全8丫
今次都輸真係翻唔到身架

好彩都執幾百蚊

烏雞半7

入左貨？

點解你咁執著凈買角細..........

全11啦

係

玩開角細

洛森堡仲係咁仆街，下半場先入

馬模ff肯入未

好快入

史浩克

04神奇更衣室出黎456

費城聯啲角呢⋯⋯

我玩開入球細。所以好明你

馬毛好似比人屌？

1萬蚊本 目標上4萬蚊
求指引

入多3萬

1c

殺斯 04 ng 串串

如果要入多3萬 咁個戶口應該都係得3萬

無角球點有波入呀

依家有記有埋fox
德甲個直播電視台list長到

8個台直播

04 7.5b?

史通常角細

貪心可以串埋屈仔

明尼蘇達聯咩環境

咁玩少場算 訓陣先

跪求史奇蹟大波

維拉快啲反cup

利記會唔會567

30

小小入左利4.5b 好似有機

烏甸尼斯死全家

烏雞cup啦屌

唉屌

殺斯望緊賠率果陣入撚左 屌

又FAKE 連入

美職角大告急

屌你咩皇蘇

04 快d 入

我入左9.5b

薩斯岩岩即場有4.5 倍ng

宜加可以幫04既巴打一齊叫下了

對面反擊唔到

美職角細派錢

04

04奇蹟大波plz

連返4c ok?

04 入未

美職買左9.5b
好唔開心

17/3
全南天龍❎
松鼠❎
凱沙
波琴✅
雷堡✅
史雲斯❎
諾定咸森林✅
水晶宮✅
雷恩✅
小阿根廷人✅
坦柏利❎
禾夫斯堡
利物浦
明尼蘇達聯
圖魯茲
蒙特利爾衝擊

04係到做乜撚野

美職角大是夢嗎 半0角

小注一試

維拉cup 呀

烏雞10.5s jump
利9.5s

半場6角真係好邪

7角先邪

美職俾角呀屌你

屈福種廢唔講得笑
冰角到完場

痢快d整多粒

半場0角

Villa cup mei?

10.5s jump

買啲費城 得一角

有冇跳得咁快呀
04場角細有幾多人捕撚住

利ng?

劇本 維拉60分鐘後追和 80分鐘後反cup

美職

04入波未呀屌

臨訓前一打氣！
維拉cup. 04上啊
今晚曼聯.祖記

補左04無入球

馬毛
感動

維拉反cup抽1位巴

撚毛!

馬模

11.5s gel

呢d係咩實力 完全唔係運

多謝葛巴

gun左

04入波未

烏甸柱邊

10.5b jump

圖盧茲半大

你老母11.5s睇到出汗

唔好gel住 未完場

烏雞死全家

大注哥

我1.46入

3點有冇人玩

費城半2全10是夢嗎

我都買左過關
放棄左
度下場

買利角球球大有冇人跟 好多水

04 真係痴撚線

維拉已死

04角大6.5b 高水重注

烏9 咁廢就咪撚出黎害人la dllm

04唔入波原因？

廢

想心拜仁攞冠？

你唔係買開細咩
變左買大

火焰開到10角食左個波佢

即刻同我入撚爆佢

04都不再正氣

咪玩啦 仲有得爭咩

比佢提早攞

4：0了利記

04真係好撚廢

04一球夠

屌

04輸埋12M

屌你老母馬會係唔升高水d 仆街

利記分球俾04啦

4:0 我買乜鳩04

准了